香港有無機會上映Hereditary同American Animals

前者台灣同韓國都有 香港

It broke new ground

呢兩套 south by southwest反應唔錯，尤其係上面果套，好想睇

希望hereditary唔係好似get out同a quiet place咁咁過譽

‘Hereditary’ Receives a D+ CinemaScore, Which Could Mean Trouble at the Box Office

custody同dont breathe都好睇過a quiet place咁鳩流流

希望有片商識貨 買親驚慄片都係買鬼域殺人事件之類既爛片

岩岩check到 Bravos買左啦